關於政府陰謀論

見到有post話政府陰謀,話政府想分散我地注意力同埋淡化大家之間既怨恨
而我都見連登出現左好多無聊既post,例如假奶,幫狗那改名呢d,全部都唔重要,但一路有人回有人覆,成個forum就快變開心討論區
相反, 一個關於黎緊活動既時間表既post都無置過頂咁制, 係咪路阿你地?定弱智到更本個心好易就俾人分散到?
只要我地堅持,就唔會受d鬼吹既風,政府既任何一場戲影響。

我都發覺膠POST變多左

最on9係岩見到有post叫人燒黨旗,擺明鬼,黨乜撚野ja,共產黨丫

係呀，遲d就亂寫埋黃賭毒，乜7都屈落去。
而且最鍾意煽動d不必要既暴力。

唉,弱智架真係
我唔明佢地燒死物仲乜?無回報得黎又失民意,鏡頭前直情肉酸

其實香港教育好成功,回歸左之後,好多人都唔識思考